認真 個樣同lunch哥9成似

四眼仔 170高
可以點執

唔需要執
我鍾意嘅係你嘅入面

即係話我好能樣衰又矮?

無講過

你啲姊妹望住我偷笑都唔介意?

你唔介意人地點睇我 我就唔介意人地點睇你

wa